事實上係勇武個班2016年已經俾人拉晒

長江後浪推前浪
比個自由香港比佢哋做出册禮物

佢哋唔係俾人拉哂，係佢地唔撚得閑陪你班被虐狂俾警察打姐

未準備好，未令更加多既人準備好，所以未準備好